Title: Italia - Francia
Date: 2006-07-05
Category: altro
Slug: italia-francia
Author: Karim N Gorjux
Summary: la bisalta Originally uploaded by giovanewerter.Finale Italia - Francia. Cazzzolina, sento puzza di vendetta! Ma penso che sarà, da parte dell'Italia, una grande vittoria, grande come la Bisalta!

  
[![](http://static.flickr.com/69/175757167_eb48201908_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/giovanewerter/175757167/ "photo sharing")  
  
  
[la bisalta](http://www.flickr.com/photos/giovanewerter/175757167/)   
  
  
Originally uploaded by [giovanewerter](http://www.flickr.com/people/giovanewerter/).  
  
  
  
  
Finale Italia - Francia. Cazzzolina, sento puzza di vendetta! Ma penso che sarà, da parte dell'Italia, una grande vittoria, grande come la Bisalta!



